連登是咪好少25歲以上架

好似睇親人都係講番學ocamp
入親group都係講上堂好悶
有冇大少少又係扮工人可以吹下水呀

新開group 老餅冗員都入下啦

Yes I m11 years old

做緊暑期作業
哥哥可唔可以教下我